> Chelsea Elizabeth Manning, née Bradley Edward Manning le 17 décembre 1987 à Crescent (Oklahoma)1, est une ancienne analyste militaire de l'Armée des États-Unis de nationalité américano-britannique qui a été condamnée et incarcérée pour trahison.

[Wikipedia.org - Chelsea Manning](https://fr.wikipedia.org/wiki/Chelsea_Manning)
